Задача

В базе данных вашей компании присутствуют следующие таблицы

city:
	city_id        – id города, где проходит акция
	client_city_id – id города, где находится покупатель
	city           – город
	client_city    – город, где находится покупатель

client:
	client_id      – id покупателя
	client_city_id – id города, где находится покупатель
	birth_date     – дата рождения покупателя
	registration   – дата регистрации покупателя

promotion:
	promotion_id   – id акции
	category_id    – id категории
	promotion_name – акция
	category_name  – категория
	partner_id     – id партнёра
	partner_name   – партнёр

purchase:
	purchase_id   – id покупки
	partner_id    – id партнёра
	client_id     – id покупателя
	city_id       – id города
	promotion_id  – id акции
	category_id   – id категории
	purchase_date – дата покупки
	price         – цена за единицу товара
	quantity      – число проданных единиц
	status        – статус покупки

Вам нужно написать запрос, чтобы получить такую таблицу:

	purchase_date           – дата покупки
	purchase_id             – id покупки
	client_id               – id покупателя
	client_age              – возраст покупателя
	client_registration_age – как долго человек пользуется вашими магазинами
	client_category         – содержит new или old, если это первая или последующая покупка соответственно
	promotion_name          – акция
	category_name           – категория
	partner_name            – партнёр
	client_city             – город, где находится покупатель
	city                    – город
	revenue                 – сумма выручки
	quantity                – число проданных единиц

При этом в таблице должны присутствовать только значения:
    - где в поле status стоит значение 1, 
    - где purchase_date находится в диапазоне от 01.05.2020 до 01.08.2020.